[頑強生命力] 邊爐家族好似有個90歲既婆婆仲未GG?

婆婆咁捱得

佢好似當普通肺炎醫好左，出左院再驗之前既資料先中

唔好係咁用匪語GG得唔得

雞腸黎喎

btw barry lam媽都未？
女仕真係小事啲

冇打過online game? (E.g. AOC)

都90歲 出番黎咪又係係到妹
拿拿聲啦

Gg = good game

OK 我自膠

會唔會婆婆係混血有外國基囚

屌你真係唔識架喎

我7左